點解sony ps網得psv2006

2007要去其他轉售先有？？ 咩理由連官網都冇

有冇人可以答下我

垃圾機,唔好買

想拎出街玩

拎部ps4出街好過